(突發)又一疑似支那移動病毒喺荃灣暈倒 拒絕去醫院 向大窩口方向逃去

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

你唔想去醫院 又落黎做咩9

仆佢個街？！？！

走甩左 快啲捉人

佢應該去藥房買藥食

危險過炸彈

屌

睇到呢種新聞，唔能夠出街，只能屋企附近活動

支那人我屌你老母啊
有病死返上去啦

屌 拿星 竟然比佢走甩

報警啦

應該call 狗去捉人 唉走左

邊關繼續中門大開, 之後通街都會係咁

之前話免費醫，今日又反口，所以死都唔去醫院到處播毒

根本係中共想滅哂香港人

屌那星 唔封關日日有呢d事起唔同區發生

所以佢去藥房買藥

唔好害人啲仔女啦

越黎越似生化危機
同埋
黃秋生套伊波拉既結尾

打999話有黑衫貼文宣，30秒即刻有狗到啦

打到佢入院啦

推到有fact check

搵人full gear夾佢入醫院啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

大陸人而家日日打喪屍
專捉湖北人

推
想搵個時間整合下邊到唔去得

推，屌，斬死佢算la

好心人 RIP 了

暈暈地都走得甩？

唔知好心人有冇掂佢

最衰睇唔到樣 冇得認

cls

支那喪屍人想點，傳染得愈多人成就感愈大呀家陣？

我諗周圍都唔得

支那人究竟點諗野

眼呀

仆街啦，藥房好撚多毒
呢d 人落黎又唔信香港醫院
真係世紀毒瘤，又唔隔離
害人害物

哇。
移動病毒

正常軍裝都唔敢去啦, 咁誠心搵十個防暴招呼佢咩

想香港人陪葬

屌你老母 快撚啲搵香港警狗送佢去狗屋啦

popo 唔係好鍾意查身份證既咩
死撚晒去邊?

有無FC

【推爆行動po】129三罷+黎明抗疫 － 我要同醫護一齊罷！

可能無錢睇

痴撚線, 件計時化武炸彈周街跑
啲人咪話警總有口罩拎嘅, 同佢哋講, 叫佢哋死去警總啦

搵警犬過去睇啦

12.9抗疫三罷
罷工喇香港人
大人肯罷工
細路使乜衝

推！

#武漢肺炎 #梨木樹 懷疑出現患者，去過武漢，現已送院。from tg channel

完全係流動生化武器黎
要死返上支那死啦
累人累物

屌 梨木樹

仆街屌佢老母 每逢出街見到支那狗 見一隻斬一隻

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

支那毒瘤

認住佢套衫
見到即

好撚驚d激進份子見到會即時火化佢地

支那曱甴
見一隻燒一隻

係咪路德圍個度？出post俾詳細資料啦屌

唔係兩單嚟？

我又唔係親眼見到 我都係po返人哋個po
等有人見到出嚟應仲好啦

btw我覺得似大窩口麥當勞嗰度

又係

點解唔醫。。。。。

係兩單啊 我廢事再開多個po 我想睇下連登有冇荃灣友見到有人暈

咁你可以係人地個po度問資料再出po，或者直接擺條link俾人去問，而唔係cap張圖乜都無純粹嚇人掛

個路人傻撚左?即刻打999啦,仲俾佢反對

人地圖都話疑似 又唔係話confirm

99%係

為咗全世界
支那人係應該滅絕

求炒車

不過佢走左佬點都唔知佢係咪真係有肺炎

FC?

邊關事，佢地不漏走數

sorry 咁我打返句 未DC
純粹比大家知有人po左呢單嘢 想睇下有冇人目擊
話晒連登仔無處不在

未fc

睇壁畫對比下

操普通話就鶳咗先

頂又要高温消毒

搵狗去捉啦屌

賤種廢物又害人

有冇人統計到一日有幾多單呢啲嘢

邊間藥房....？

生化武器通街走 dklm

快啲報狗 捉佢入狗屋審

有晒圖都要fc...

路德圍行去街市街M記果個隧道理位

似大河道天橋底

p

報警未？

叫狗捉人!

好撚正 呢套戲好寫實

夾佢去差局先 可能冇身份證明文件

仆街 頭先係正佢訓低個時行過

被黑警拉返轉頭

屌佢老味 湧啦 湧晒落黎啦

A

流動生化武器

收左共產黨安家費落黎播毒

屌你老母成堆支那病毒周街走

呢個位置應該係東亞往大窩口條馬路中間個天橋底

我都覺得係

今晚做乜撚野
四圍都有人發病

支那人真係會行走嘅生化武器嚟
一定要不人道毀滅

打撚死佢算啦 咁撚鍾意走

你煩唔煩d!

Block 9你

佢哋好鍾意逃走

D移動支那病毒好似開始周圍都喺
琴晚10點幾 見到個支那樣啊叔 抱膝坐撚喺一幅牆度 咁夜 嗰度又唔多人 唔會似喺度乞食
唔知遲d會唔會瓜鬼咗喺街度

南區薄扶林

真係應該推出抵疊政治,係封關之前所有醫院免費,否則真係好難攪

琴晚即28/1晚

推 捉佢返去喇

而家出街好似打機咁

做佢地生意/比佢地住既人 都實比佢地傳染, 無好下場

仆街鳥...

港人開始要追蹤湖北人，留意附近有冇人露營

呢啲柒頭皮扑到佢老母臭閪爆江睇下有無得唔去醫院

其實我唔係好明大陸人個心路歷程，落來香港都係想醫病，咁送去醫院咪如願以嘗，但又唔肯入院，有啲送左入去都偷走，即係你覺得在街邊藥房買到的藥可以醫wars？

push

直接火化

幫佢消毒呀

末必有親友在港，現酒店末必租到，醫院要收費

白痴咁就比佢走甩

全面篤灰大陸狗一見到就懷疑佢發燒有肺炎

幫 推

Tui

屌你老母
乜鳩野問佢洗唔洗call白車
直頭要報警叫人黎拉佢
等佢入集中營隔離呀

你唔call俾佢走咗係害緊香港人呀

大陸最初醫院好貴嘅，後太多人後先免費

報警話有暴徒

有壁畫？

DKLM

屋企附近勁多腥港人 而家無乜事真係門口都唔敢出

野味

推

無錢就咪落黎啦
成日諗住食霸王餐

一国兩制呀
港豬醒未